而家仲有冇人想租格仔鋪？

諗住一個月一二百蚊放租

擺咩？

租俾人

咩地方

鰂魚涌

有興趣想租？

想放租都幾難

鰂魚涌邊度？有無詳細資料

Ig mumu_lovefamily